分唔清男朋友係中意我定中意我個閪...

見親面都話要sex

鍾意你個臭閪

肉便器 firm

精壺

你自己心知答案。。

切個閪出黎再叫佢二揀一囉

點解唔可以兩者皆是？

BTW我都鍾意將人變做我嘅形狀

自己知咩事啦

咁你叫佢出去食飽先搵你咯！

Why not Both

假膠post

Why not both?

好明顯鍾意你，你都無閪

why not both?

你個閪都係你嘅一部分嚟架嘛
愛你個閪咪啫係愛你囉
你唔見佢愛其他女仔個閪?
點解要分愛你多定愛你個閪多?
洗唔洗眼耳口鼻都評下愛幾多分?

你係一個閪,佢真係好愛你

男人老狗都有西！？

你有幾耐冇比先